msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/email_marketing.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6718\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:02\n"

msgctxt "Addons::name::email_marketing"
msgid "E-mail marketing"
msgstr "电子邮件营销"

msgctxt "Addons::description::email_marketing"
msgid "Synchronizes your newsletter subscriber lists with MailChimp and Mad Mimi"
msgstr "同步您的新闻稿订户列表到时MailChimp和Mad Mimi"

msgctxt "Languages::subscribers_menu_description"
msgid "Manage newsletter subscribers and settings."
msgstr "管理新闻稿订户和设置。"

msgctxt "Languages::email_marketing.subscription_confirmed"
msgid "Thank you for subscribing to our newsletter"
msgstr "感谢您订阅我们的时事通讯"

msgctxt "Languages::email_marketing.text_subscription_confirmed"
msgid "Your subscription has been confirmed. No extra actions is required."
msgstr "您的订购已确认。不需要额外的操作。"

msgctxt "Languages::email_marketing.subscription_pending"
msgid "Email confirmation is required!"
msgstr "电子邮件确认为必填项 ！"

msgctxt "Languages::email_marketing.text_subscription_pending"
msgid "Thank you for subscribing to our newsletter.<p>A confirmation email has been sent to you. Please use the link in the email to confirm your subscription</p>"
msgstr "感谢您订阅我们的时事通讯。<p> 已向您发送确认电子邮件。请使用电子邮件中的链接确认您的订阅 </p>"

msgctxt "Languages::email_marketing.confirm_subscription"
msgid "Please confirm subscription"
msgstr "请确认订阅"

msgctxt "Languages::email_marketing.text_confirm_subscription"
msgid "We received a subscription request from you. Please confirm it:<p><a href=\"[href]\">Click here to confirm your subscription to our newsletter</a></p>If you received this email by mistake, simply delete it. You won't be subscribed if you don't click the confirmation link above."
msgstr "我们收到了您的订购请求。请确认： <p> <a href=\"[href]\"> 单击此处以确认订阅我们的新闻稿 </a> </p> 如果您误收此电子邮件, 请删除。如果您没有单击上面的确认链接，您将无法订阅。"

msgctxt "Languages::email_marketing.subscription_confirmed_2"
msgid "Subscription confirmed"
msgstr "订阅确认"

msgctxt "Languages::email_marketing.text_subscription_confirmed_2"
msgid "Your subscription to our newsletter has been confirmed. Thank you for subscribing!"
msgstr "您订阅我们的时事通讯已得到确认。感谢您的订阅!"

msgctxt "Languages::email_marketing.email_subscribed"
msgid "You were subscribed to our newsletter"
msgstr "您订阅了我们的时事通讯"

msgctxt "Languages::email_marketing.text_email_subscribed"
msgid "Thank you for subscribing to our newsletter. <p>If at any time you wish to stop receiving our emails, <a href=\"[href]\">click on this link to unsubscribe</a>.</p>"
msgstr "感谢您订阅我们的时事通讯。<p> 如果您不希望接收我们的电子邮件，<a href=\"[href]\"> 请随时单击此链接取消订阅 </a>. </p>"

msgctxt "Languages::email_marketing.email_subscribed_2optin"
msgid "Subscription confirmed"
msgstr "订阅确认"

msgctxt "Languages::email_marketing.text_email_subscribed_2optin"
msgid "Your subscription to our newsletter has been confirmed.<p>If at any time you wish to stop receiving our emails, <a href=\"[href]\">click on this link to unsubscribe</a>.</p>"
msgstr "您订阅我们的时事通讯已得到确认。<p> 如果您不希望接收我们的电子邮件， <a href=\"[href]\"> 请随时单击此链接取消订阅 </a>. </p>"

msgctxt "Languages::email_marketing.unsubscribe_successful"
msgid "Unsubscribe successful"
msgstr "取消订阅成功"

msgctxt "Languages::email_marketing.text_unsubscribe_successful"
msgid "Your email has been removed from our list."
msgstr "您的电子邮件已从我们的列表中删除。"

msgctxt "Languages::email_marketing.export_all"
msgid "Export all"
msgstr "导出全部"

msgctxt "Languages::email_marketing.enter_api_key_and_save"
msgid "Enter API key and save first"
msgstr "输入 API 密钥并及时保存"

msgctxt "Languages::email_marketing.warning_email_exists"
msgid "[email] is already subscribed"
msgstr "[email] 已订阅"

msgctxt "Languages::email_marketing.new_subscriber"
msgid "New subscriber"
msgstr "新订阅者"

msgctxt "Languages::email_marketing.sync"
msgid "Sync"
msgstr "同步"

msgctxt "Languages::email_marketing.text_subscribe"
msgid "Subscribe to our newsletter"
msgstr "订阅我们的时事通讯"

msgctxt "Languages::email_marketing.tmpl_subscription"
msgid "Email marketing: Newsletter subscription form"
msgstr "电子邮件营销：新闻稿订阅表格"

msgctxt "Languages::privileges.manage_email_marketing"
msgid "Can edit"
msgstr "可以编辑"

msgctxt "Languages::privileges.view_email_marketing"
msgid "Can view"
msgstr "可以查看"

msgctxt "Languages::privilege_groups.email_marketing"
msgid "Email marketing"
msgstr "电子邮件营销"

msgctxt "Languages::email_marketing.error_no_list"
msgid "Please select mailing list in add-on settings to start import"
msgstr "请在加载项设置中选择邮件列表以开始导入"

msgctxt "SettingsSections::email_marketing::general"
msgid "General"
msgstr "常规"

msgctxt "SettingsSections::email_marketing::mailchimp"
msgid "MailChimp"
msgstr "MailChimp"

msgctxt "SettingsSections::email_marketing::madmimi"
msgid "MadMimi"
msgstr "MadMimi"

msgctxt "SettingsOptions::email_marketing::em_show_on_checkout"
msgid "Newsletter checkbox on checkout"
msgstr "结帐时的新闻稿复选框"

msgctxt "SettingsOptions::email_marketing::em_checkout_enabled"
msgid "Tick off by default"
msgstr "默认情况下勾选"

msgctxt "SettingsOptions::email_marketing::em_double_opt_in"
msgid "Double opt-in"
msgstr "双选"

msgctxt "SettingsOptions::email_marketing::em_welcome_letter"
msgid "Send a welcome letter with the unsubscribe link"
msgstr "使用 \"取消订阅\" 链接发送欢迎信函"

msgctxt "SettingsOptions::email_marketing::em_service"
msgid "Email integration provider"
msgstr "电子邮件集成供应商"

msgctxt "SettingsOptions::email_marketing::em_mailchimp_api_key"
msgid "API key"
msgstr "API 密钥"

msgctxt "SettingsOptions::email_marketing::em_mailchimp_list"
msgid "List"
msgstr "列表"

msgctxt "SettingsOptions::email_marketing::em_madmimi_username"
msgid "E-mail"
msgstr "邮件"

msgctxt "SettingsOptions::email_marketing::em_madmimi_api_key"
msgid "API key"
msgstr "API 密钥"

msgctxt "SettingsOptions::email_marketing::em_madmimi_list"
msgid "List"
msgstr "列表"

msgctxt "SettingsVariants::email_marketing::em_service::dummy"
msgid "--"
msgstr "--"

msgctxt "SettingsVariants::email_marketing::em_service::mailchimp"
msgid "MailChimp"
msgstr "MailChimp"

msgctxt "SettingsVariants::email_marketing::em_service::madmimi"
msgid "MadMimi"
msgstr "MadMimi"

msgctxt "Languages::email_template.email_marketing_confirmation"
msgid "Email marketing: subscription confirmation"
msgstr "电子邮件营销：订阅确认"

msgctxt "Languages::email_template.email_marketing_welcome"
msgid "Email marketing: welcome letter"
msgstr "电子邮件营销：欢迎信"

msgctxt "Languages::email_template.email_marketing_welcome_2optin"
msgid "Email marketing: welcome letter (2optin)"
msgstr "电子邮件营销：欢迎信 (2optin)"

